[接龍] 一人一句 作一個香港人日常嘅故仔出黎

朝早七點，

仲未收得工

我係一個夜間保安

不過成日OT到日間

我嘅工作讓我見證住香港嘅另一面

完

夜晚八點，

呀 幾時世界末日 我心想

就喺呢個時候

我腦細行埋黎

佢一野拍落我張枱度

大喝一聲

屌你 公司請你返黎上連登？

喺呢個時候我望一望老細嘅樣 心諗呢個係咪我想要嘅生活呢？

所以我決定辭職

但係辭咗就無野撈

所以我將張一早寫好左嘅辭職信放番入嗰櫃桶

呢個動作咁啱俾隔離位同事Mary見到

視線重新望返mon度，繼續上連登

佢就問：「靜雞雞收埋左d咩呀？」

冇乜特別姐 辭職信一封

不過封信係Mary寫嘅經理

佢唔信 一早就 伸咗隻手入櫃桶 攞咗我..........................張同前女朋友嘅合照

「你突然辭職咁我點算呀？」佢眼紅紅咁講

佢問我： 究竟我有啲咩比唔上呢個女人？

你太平,我答

佢話：咁我去隆胸囉 e cup夠未

我話，你太睇小我女友，佢係有三個波，你點整？

佢問我 點解每一次同你講認真野都要逃避
我話
生活已經咁苦 認真既 一早過唔到落去

我瞓醒 發現原來頭先經歷嘅嘢都係一場夢

我老母行埋嚟

「喂， 起身啦衰仔睇你瞓覺瞓到咩樣!」

「屌你老母嘈醒我!」

無錯，我係一名學生亦都係一名夜更保安

我仲有一個身份就係保護地球和平嘅-大俠”六點半”

日頭我係一個asso仔
夜晚我就係貝沙灣嘅夜間保安

所以我只有中午同清晨可以維護一陣地球和平

近幾日出現左個人叫蜘蛛俠

我上網見到幅相, D 蜘蛛絲 jam 住咗我女神

呢個時候 我扯咗

突然見到個肥婆 射咗

我址火咗，搞我女神，當我大俠六點半流架

冇錯，係射左，我射左個肥婆去食晒蜘蛛俠啲豬豬絲

所以我衝去開ps4玩GG俠，維持世界和平

( 成班中學畢業未？)

我知蜘蛛俠係大學生，但你都唔可以咁侮辱我，話晒大家都係英雄

點知，突然間我女神whatsapp我

成班做乜鳩

「喂喂～你今晚有有咩做arrrr」

佢send左張酒店晚房卡比我